有無人認同朱古力批係人間美食

難食到想嘔

睇落好厚好有份量咁
咬一啖好似食棉花糖咁

甜得濟

以為係m記朱古力批

以前贏學界嗰陣阿sir買咗一大包俾我地食
我係佢面前扔哂
同佢講狗也不屌

中間個舊白色野食落好似膠

朱古力批係好食
但巴打呢隻真係狗也不屌
識食一定食韓國版樂天同情字牌

夠平嘛

細個好鐘意食

四洲EDO 野不嬲都係垃圾

好死甜

樂天隻香蕉味幾好食

我講就咁講 其實未食過韓國個兩隻之前我都仲係食緊EDO
真係食過好野先知原本食緊既野係幾咁垃圾